if we burn, you fucking burn with us

吊你老母